全面以「嘈吵的少數派」定性藍絲黑警建制

全面以「嘈吵的少數派」定性藍絲黑警建制
選舉結果證明 沉默的大多數 都是反對暴政 反對黑警 反對建制 支持民主自由 支持年輕人 支持理大學生
香港人 反擊5毛 報仇

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

PUSH

Push